如果冇咗侵，美國白宮仲有咩剩？

係咪得番痔瘡膏？